如果每架車嘅車窗車身都有標語有冇得諗

如題，特別係地鐵同上層巴士
唔犯法，唔請假都可以強硬表下態

利申支持政府，林鄭好嘢

犯法，你返屋企，入廁所再諗下先